乜依家好難搵工咩？朋友公司請個文員請左三個月都無人見

9000蚊 5.5Days 有酌情性雙糧
依個時勢好心失業個班做住先啦
抵佢地失業😂😂

9千蚊比狗做

好過你拎綜援啦

根據你嘅邏輯 $9000真係唔會有人做
啲咁嘅公司執柒佢啦

本身以為我公司得11k已經叫仆街
估唔到仲有更加仆街既公司

做嘢唔為份糧為學嘢？得9k叫個老細做埋佢嘍

9k 送外賣算啦

11k已經係佢officer既位

外賣仔日曬雨淋
文員最少有得坐

13000
九年前新人價喎

8k我做 係咪請

保安hea做人工都高過你 仲有利是收

咁不如真係拎綜援啦

我做 放工係咪上網打機？

唔益你伯母做？

連登：唔得！車程長過一個鐘唔做！一定要番5日！人工至少要16000（無專業技能）！唔接受OT！

狗也不屌

冇錢唔好請人呀麻 自己做埋咪賺多9000囉

9000蚊一星期係咪返兩日

九千蚊一個月

呢個價比係我沙士畢業後第一份工嘅人工仲要低（我IVE畢業，唔係大學生，嗰份工係坐office）

最低工資請個全職
邊個做呀

我第一份工咪又係9000

淨係車錢同飯錢都洗晒d 人工，返黎做咩

係唔係環X訊X科記 (globxxxxxx ltd, cxt 集團旗下）